未來intern應唔應該放落CV?

白紙一張零經驗，知道遲啲會番一間公司做intern，但同時搵緊grad job,應唔應該放落CV?諗住淨係放公司同個post名，唔放descriptions,算正常嗎?

搭單問，白紙一張零經驗，知道遲啲會番一間公司做ceo，但同時搵緊grad job,應唔應該放落CV?諗住淨係放公司同個post名，唔放descriptions,算正常嗎?

搭單問,我依家一蚊都冇,但係想買樓。我知到自己之後會發達成為億萬富翁,我依家可唔可問銀行借200萬首期上車?

搭單問, 我遲早都會病, 可唔可以同老闆申請定病假先?

未來CEO就是在下

寫出黎比人笑.........未做過又點有工作經驗.......
你見工果時HR問你份工大概係做咩,同埋學到咩,你點講?
你答佢 "我將會".....?不過我唔反對你咁寫....

同埋你呢個POST既提議好好,你係咪HK01 / 晴報 請返黎做新聞,自己開POST再自己推上報,之後再自己報導返香港年青人好弱智,未打工先落經驗...........

屌cls
話明工作經驗，你放未來既野做咩鳩

我知道自己將來會死,可唔可以依家死定先??

時空旅人

技能寫時空穿梭